大家唔想輸嘅話，有兩樣野真係一定要突破到！

良知 恐懼
我知道要突破呢兩樣野對香港人嚟講真係好難！
但係唔突破到呢兩樣野嘅話，革命一定唔會成功，咁不如我地直接投降，繼續港豬生活！

埋沒良知係我地而加要做嘅野！捉到啲藍絲，扮示威者或者對我地有害嘅人，唔洗諗咁多，私了啦！打到重傷都唔怕，呢啲人跟本就死不足惜，唔好再叫人唔好打喇，叫人唔好打嘅同鬼冇分別！

衝破恐襲比埋沒良知更加難，不過大家可以一步一步嚟，其實好多恐襲都係我地自己比自己！
踏出你地嘅第一步，跳閘，你地有啲人可能會驚比職員捉，有啲人會驚人地嘅目光。但係呢啲野全部都係你地自己幻想出嚟！邊有咁多人理你，個個都跳嘅話，佢點會得閒捉你！當你慢慢一步一步突破恐懼，你對呢場抗爭做到嘅野就會愈嚟愈多！玩麻包袋，接佢地啲老婆仔女，怎至等啲黑警收工呢啲，跟本就係我地而加應該做嘅野，而唔係圍狗屋，遊行，集會呢啲只係表面又唔實際嘅野

香港人，我地呢場仗真係唔輸得㗎！

希望手足們可以幫手推

PUSH

［全港黑色壁報 Black to School］
9.2 開學眼見有頗多學校都有某程度上既滅聲 咁設計課室壁報總有自由啦掛？

同學們可以用黑色同紫色黎做壁報響應
黑色代表依場抗爭運動
紫色代表抗議警察侵犯女性

做完之後同學們可以影低 放上instagram
再加上以上hastage
#Black2schoolhk
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

今個9月 black2school ！

［Black to School 全港黑色壁報 無懼白色恐怖］

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

Push

sorry 㩒錯左負評

我知道香港人好多野都慣咗守規矩，但係去到呢個地步真係要改一改變自己嘅心態！！

幫手推補返數

推

幫樓主十連推1/10

幫樓主十連推2/10

幫樓主十連推3/10

幫樓主十連推4/10

幫樓主十連推5/10

幫樓主十連推6/10

幫樓主十連推7/10

幫樓主十連推8/10

幫樓主十連推9/10

幫樓主十連推10/10

幫推

903 添馬集會1430